# translation of grpmi-zh_TW.po to Chinese Traditional
# MandrakeUpdate messages for zh_TW.Big5 locale
# Copyright (C) 2000,2003 Free Software Foundation, Inc.
# Kenduest Lee <kenduest@i18n.linux.org.tw> , 2002
# Andrew Lee <andrew@cle.linux.org.tw>, 2000.
# Joe Man <trmetal@yahoo.com.hk>, 2001.
# hilbert <freehil@yahoo.com>, 2003.
# Hilbert <freehil@yahoo.com>, 2003.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: grpmi-zh_TW\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-01-21 11:16+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2003-12-08 08:22+0800\n"
"Last-Translator: Hilbert <freehil@yahoo.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.0.2\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:86
msgid "Download directory does not exist"
msgstr "用來提供存放下載檔案的存放目錄不存在"

#: ../curl_download/curl_download.xs:89 ../curl_download/curl_download.xs:213
msgid "Out of memory\n"
msgstr "記憶體不足\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:102
msgid "Could not open output file in append mode"
msgstr "無法將資料附加在原檔案後面"

#: ../curl_download/curl_download.xs:133
msgid "Unsupported protocol\n"
msgstr "不支援的通訊協定\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:136
msgid "Failed init\n"
msgstr "初始失敗\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:139
msgid "Bad URL format\n"
msgstr "URL 格式不正確\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:142
msgid "Bad user format in URL\n"
msgstr "錯誤的 URL 使用者格式\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:145
msgid "Couldn't resolve proxy\n"
msgstr "無法解析代理伺服器\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:148
msgid "Couldn't resolve host\n"
msgstr "無法解析主機\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:151
msgid "Couldn't connect\n"
msgstr "無法連線\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:154
msgid "FTP unexpected server reply\n"
msgstr "FTP 奇怪的伺服器回應\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:157
msgid "FTP access denied\n"
msgstr "FTP 存取被拒\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:160
msgid "FTP user password incorrect\n"
msgstr "FTP 密碼不正確\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:163
msgid "FTP unexpected PASS reply\n"
msgstr "FTP 奇怪的 PASS 回應\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:166
msgid "FTP unexpected USER reply\n"
msgstr "FTP 奇怪的 USER 回應\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:169
msgid "FTP unexpected PASV reply\n"
msgstr "FTP 奇怪的 PASV 回應\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:172
msgid "FTP unexpected 227 format\n"
msgstr "FTP 奇怪的 227 格式\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:175
msgid "FTP can't get host\n"
msgstr "FTP 無法找到主機\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:178
msgid "FTP can't reconnect\n"
msgstr "FTP 無法重新連線\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:181
msgid "FTP couldn't set binary\n"
msgstr "FTP 無法切換至至二進位傳輸模式\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:184
msgid "Partial file\n"
msgstr "部份檔案\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:187
msgid "FTP couldn't RETR file\n"
msgstr "FTP 無法 RETR 檔案\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:190
msgid "FTP write error\n"
msgstr "FTP 寫入錯誤\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:195
msgid "FTP quote error\n"
msgstr "FTP quote 錯誤\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:198
msgid "HTTP not found\n"
msgstr "找不到 HTTP\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:201
msgid "Write error\n"
msgstr "寫入錯誤\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:204
msgid "User name illegally specified\n"
msgstr "不合法地指定使用者名稱\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:207
msgid "FTP couldn't STOR file\n"
msgstr "FTP 無法 STOR 檔案\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:210
msgid "Read error\n"
msgstr "讀取錯誤\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:216
msgid "Time out\n"
msgstr "逾時\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:219
msgid "FTP couldn't set ASCII\n"
msgstr "FTP 無法轉換至 ASCII 模式\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:222
msgid "FTP PORT failed\n"
msgstr "FTP PORT 命令失敗\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:225
msgid "FTP couldn't use REST\n"
msgstr "FTP 無法使用 REST\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:228
msgid "FTP couldn't get size\n"
msgstr "FTP 無法取得檔案大小\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:231
msgid "HTTP range error\n"
msgstr "HTTP 範圍錯誤\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:234
msgid "HTTP POST error\n"
msgstr "HTTP POST 錯誤\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:237
msgid "SSL connect error\n"
msgstr "SSL 連線錯誤\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:240
msgid "FTP bad download resume\n"
msgstr "FTP 恢復下載錯誤\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:243
msgid "File couldn't read file\n"
msgstr "File 無法讀取檔案\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:246
msgid "LDAP cannot bind\n"
msgstr "LDAP (目錄伺服器) 無法 bind\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:249
msgid "LDAP search failed\n"
msgstr "LDAP (目錄伺服器) 尋找失敗\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:252
msgid "Library not found\n"
msgstr "找不到函式庫\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:255
msgid "Function not found\n"
msgstr "找不到函式\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:258
msgid "Aborted by callback\n"
msgstr "被回傳呼叫取消\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:261
msgid "Bad function argument\n"
msgstr "錯誤的函式參數\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:264
msgid "Bad calling order\n"
msgstr "錯誤的呼叫次序\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:267
msgid "HTTP Interface operation failed\n"
msgstr "HTTP Interface 運作失敗\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:270
msgid "my_getpass() returns fail\n"
msgstr "my_getpass() 傳回失敗\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:273
msgid "catch endless re-direct loops\n"
msgstr "抓取無終止的 re-direct loops\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:276
msgid "User specified an unknown option\n"
msgstr "使用者指定一不明的選項\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:279
msgid "Malformed telnet option\n"
msgstr "無效的 telnet 選項格式\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:282
msgid "removed after 7.7.3\n"
msgstr "7.7.3 之後移除\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:285
msgid "peer's certificate wasn't ok\n"
msgstr "peer 的認證不行\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:288
msgid "when this is a specific error\n"
msgstr "當這是一個特定的錯誤\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:291
msgid "SSL crypto engine not found\n"
msgstr "找不到SSL crypto engine\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:294
msgid "can not set SSL crypto engine as default\n"
msgstr "無法設定 SSL crypto engine 為預設\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:297
msgid "failed sending network data\n"
msgstr "送出網路資料失敗\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:300
msgid "failure in receiving network data\n"
msgstr "接收網路資料失敗\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:303
msgid "share is in use\n"
msgstr "共享使用中\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:306
msgid "problem with the local certificate\n"
msgstr "本地端認證有問題\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:309
msgid "couldn't use specified cipher\n"
msgstr "無法使用認證密碼\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:312
msgid "problem with the CA cert (path?)\n"
msgstr "CA cert 有問題 (路徑?)\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:315
msgid "Unrecognized transfer encoding\n"
msgstr "無法識別的傳輸編碼\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:320
#, c-format
msgid "Unknown error code %d\n"
msgstr "不詳的錯誤碼 %d\n"

#~ msgid "Couldn't read RPM config files"
#~ msgstr "無法讀取 RPM 的設定檔案"

#~ msgid "Couldn't open file\n"
#~ msgstr "無法開啟檔案\n"

#~ msgid "Could not read lead bytes\n"
#~ msgstr "無法讀取資料\n"

#~ msgid "RPM version of package doesn't support signatures\n"
#~ msgstr "該套件所使用的 RPM 版本並不支援簽名的機制\n"

#~ msgid "Could not read signature block (`rpmReadSignature' failed)\n"
#~ msgstr "無法讀取套件的簽名區塊資訊\n"

#~ msgid "No signatures\n"
#~ msgstr "無簽名\n"

#~ msgid "`makeTempFile' failed!\n"
#~ msgstr "建立暫存檔案失敗！\n"

#~ msgid "Error reading file\n"
#~ msgstr "檔案讀取錯誤\n"

#~ msgid "Error writing temp file\n"
#~ msgstr "暫存檔案寫入失敗\n"

#~ msgid "No GPG signature in package\n"
#~ msgstr "該套件並無 GPG 簽名資訊\n"

#~ msgid "Couldn't open RPM DB for writing (not superuser?)"
#~ msgstr "無法開啟 RPM 資料庫檔案進行寫入 (沒有 root 權限？)"

#~ msgid "Couldn't open RPM DB for writing"
#~ msgstr "無法開啟 RPM 資料庫檔案進行寫入"

#~ msgid "Couldn't start transaction"
#~ msgstr "無法進行 transaction"

#~ msgid "Can't open package `%s'\n"
#~ msgstr "無法開啟 '%s' 套件\n"

#~ msgid "Package `%s' is corrupted\n"
#~ msgstr "套件 '%s' 已經損壞\n"

#~ msgid "Package `%s' can't be installed\n"
#~ msgstr "套件 '%s' 無法被安裝\n"

#~ msgid "Error while checking dependencies"
#~ msgstr "檢查相依性資訊時發生錯誤 :("

#~ msgid "conflicts with"
#~ msgstr "衝突於"

#~ msgid "is needed by"
#~ msgstr "需要於"

#~ msgid "Error while checking dependencies 2"
#~ msgstr "檢查相依性資訊時發生錯誤 2"

#~ msgid "Problems occurred during installation:\n"
#~ msgstr "安裝時發生問題：\n"

#~ msgid ""
#~ "Cleanup question: there was an error during installation, do you want to\n"
#~ "remove the %d downloaded package(s)?\n"
#~ "(they are located in %s)"
#~ msgstr ""
#~ "清除問題: 於安裝時有一錯誤, 你想要\n"
#~ "移除 %d 下載套件嗎?\n"
#~ "(他們置於 %s)"

#~ msgid "Cleanup"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid ""
#~ "There was an error during packages installation:\n"
#~ "\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "安裝套件時發生了下面的錯誤：\n"
#~ "\n"
#~ "%s"

#~ msgid "Problems occurred during installation"
#~ msgstr "安裝時發生問題"

#~ msgid "Installing package `%s' (%s/%s)..."
#~ msgstr "正在安裝套件 '%s (%s/%s)..."

#~ msgid ""
#~ "Conflicts were detected:\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "Install aborted."
#~ msgstr ""
#~ "下面是互斥相同突的項目：\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "安裝取消"

#~ msgid "Conflicts detected"
#~ msgstr "偵測到相衝突的資訊"

#~ msgid "Preparing packages for installation..."
#~ msgstr "正在準備安裝"

#~ msgid ""
#~ "The following file is not valid:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to continue anyway (skipping this package)?"
#~ msgstr ""
#~ "下列的檔案並不正確：\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "您確認要略過該檔案並且繼續嗎？"

#~ msgid "File error"
#~ msgstr "檔案錯誤"

#~ msgid "Yes to all"
#~ msgstr "全部皆是"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid ""
#~ "The signature of the package `%s' is not correct:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "Do you want to install it anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "'%s' 套件的簽名資訊不正確：\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "您確定還是要安裝該套件嗎？"

#~ msgid "Signature verification error"
#~ msgstr "簽名資訊確認錯誤"

#~ msgid "Verifying signature of `%s'..."
#~ msgstr "確認 '%s' 套件的簽名資訊"

#~ msgid "Retry download"
#~ msgstr "重試下載"

#~ msgid ""
#~ "There was an error downloading package:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "Error: %s\n"
#~ "Do you want to continue (skipping this package)?"
#~ msgstr ""
#~ "下載套件時發生錯誤：\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "錯誤：%s\n"
#~ "您要略過這個套件並且繼續下去嗎？"

#~ msgid "Error during download"
#~ msgstr "下載發生錯誤"

#~ msgid "Downloading package `%s' (%s/%s)..."
#~ msgstr "正在下載「%s」(%s/%s)..."

#~ msgid "Initializing..."
#~ msgstr "初始化中..."

#~ msgid "The initialization of config files of RPM was not possible, sorry."
#~ msgstr "錯誤，無法產生與存取初始化 RPM 所要使用的設定檔案"

#~ msgid "RPM initialization error"
#~ msgstr "RPM 初始化失敗"

#~ msgid "You need to be root to install packages, sorry."
#~ msgstr "抱歉，您需要具備 root 權限身份才可以進行套件安裝。"

#~ msgid "Error..."
#~ msgstr "錯誤..."

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "http not found\n"
#~ msgstr "找不到 http\n"

#~ msgid "All requested packages were installed successfully."
#~ msgstr "已經成功地安裝您需要的套件。"

#~ msgid "Everything installed successfully"
#~ msgstr "所有項目已經都安裝成功了。"

#~ msgid "Installing/Upgrading Progress"
#~ msgstr "安裝/升級進行"

#~ msgid "Fetching:"
#~ msgstr "正在抓取:"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "An error occured while fetching file"
#~ msgstr "抓取檔案時出現錯誤"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "跳過"

#~ msgid "Can't check the GPG signature"
#~ msgstr "無法檢查 GPG 簽名"

#~ msgid ""
#~ "The package %s has a wrong signature or\n"
#~ "GnuPG isn't correctly installed"
#~ msgstr ""
#~ "套件 %s 具有錯誤的簽名或\n"
#~ "GnuPG 安裝不當"

#~ msgid "The package %s is not signed"
#~ msgstr "套件 %s 沒有簽名"

#~ msgid "Install all"
#~ msgstr "全部安裝"

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安裝"

#~ msgid "Don't install"
#~ msgstr "不安裝"

#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "離開"

#~ msgid "Signature problem"
#~ msgstr "簽名問題"

#~ msgid "Force"
#~ msgstr "強迫"

#~ msgid "usage: grpmi <[-noupgrade] rpms>\n"
#~ msgstr "用法: grpmi <[-noupgrade] rpms>\n"

#~ msgid "grpmi error: you must be superuser!\n"
#~ msgstr "grpmi 錯誤信息： 您必須是超級使用者!\n"

#~ msgid " ~ # ~ "
#~ msgstr "Big5 Translation： Joe Man<trmetal@yahoo.com.hk>"

#~ msgid ""
#~ "Mandrake Update\n"
#~ "\n"
#~ "(c) MandrakeSoft 1999-2000\n"
#~ "released under the GPL"
#~ msgstr ""
#~ "Mandrake 更新\n"
#~ "\n"
#~ "(c) MandrakeSoft 1999-2000\n"
#~ "遵從 GPL 條款發佈"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "錯誤"

#~ msgid ""
#~ "Cannot retrieve the list of mirrors\n"
#~ "Try again later"
#~ msgstr ""
#~ "無法取回映射地址的清單\n"
#~ "稍候片刻再試"

#~ msgid "Source on network: %s"
#~ msgstr "網路來源：%s"

#~ msgid "Source on network: %s/%s/%s"
#~ msgstr "網路來源：%s/%s/%s"

#~ msgid ""
#~ "Please Wait\n"
#~ "Fetching the list of mirrors"
#~ msgstr ""
#~ "請稍候\n"
#~ "正在取回映射地址的清單"

#~ msgid "%.1f KB"
#~ msgstr "%.1f KB"

#~ msgid "%.1f MB"
#~ msgstr "%.1f MB"

#~ msgid " n/a "
#~ msgstr " 無 "

#~ msgid ""
#~ "Cannot retrieve the description file\n"
#~ "Bad things can happen"
#~ msgstr ""
#~ "無法取回描述檔\n"
#~ "有機會發生錯誤"

#~ msgid "n/a"
#~ msgstr "無"

#~ msgid "security"
#~ msgstr "安全"

#~ msgid "general"
#~ msgstr "一般"

#~ msgid "bugfix"
#~ msgstr "錯誤修正"

#~ msgid ""
#~ "Please Wait\n"
#~ "Retrieving the Description file"
#~ msgstr ""
#~ "請稍候\n"
#~ "正在取回描述檔"

#~ msgid ""
#~ "Cannot retrieve the list of packages to update\n"
#~ "Try with an other mirror"
#~ msgstr ""
#~ "無法取得須要更新的套件清單\n"
#~ "嘗試其它映射地址"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid ""
#~ "Caution! These packages are NOT well tested.\n"
#~ "You really can screw up your system\n"
#~ "by installing them.\n"
#~ msgstr ""
#~ "小心！這些套件仍未完全測試。\n"
#~ "若安裝了這些套件，\n"
#~ "好可能會攪亂您的系統。\n"

#~ msgid "Source on disk: %s"
#~ msgstr "磁碟來源：%s"

#~ msgid ""
#~ "Please Wait\n"
#~ "Updating the list of packages"
#~ msgstr ""
#~ "請稍候\n"
#~ "正在更新套件清單"

#~ msgid ""
#~ "Name: %s\n"
#~ "Type: %s"
#~ msgstr ""
#~ "名稱： %s\n"
#~ "類別：%s"

#~ msgid "unknown"
#~ msgstr "不詳"

#~ msgid "Name: %s"
#~ msgstr "名稱： %s"

#~ msgid "%d selected packages: %.1f MB"
#~ msgstr "選擇了 %d 個套件：%.1f MB"

#~ msgid ""
#~ "GnuPG was not found\n"
#~ "\n"
#~ "MandrakeUpdate will not be able to verify the GPG\n"
#~ "signature of the packages\n"
#~ "\n"
#~ "Please install the gpg package\n"
#~ msgstr ""
#~ "找不到 GnuPG 程式\n"
#~ "\n"
#~ "MandrakeUpdate 無法核對套件的\n"
#~ "GPG 簽名\n"
#~ "\n"
#~ "請先安裝 gpg 套件\n"

#~ msgid "Don't show this message again"
#~ msgstr "不要再顯示這個訊息"

#~ msgid "oops %s not found\n"
#~ msgstr "糟了 %s 找不到\n"

#~ msgid "Please Wait"
#~ msgstr "請稍候"

#~ msgid "0 selected packages: 0.0 MB"
#~ msgstr "選擇了 0 個套件：0.0 MB"

#~ msgid "/_File"
#~ msgstr "/檔案 (_F)"

#~ msgid "/File/_Preferences"
#~ msgstr "/檔案/編好設定 (_P)"

#~ msgid "/File/-"
#~ msgstr "/檔案/-"

#~ msgid "/File/_Quit"
#~ msgstr "/檔案/離開 (_Q)"

#~ msgid "/_Help"
#~ msgstr "/說明 (_H)"

#~ msgid "/Help/_About..."
#~ msgstr "/說明/關於 (_A)..."

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgid "Installed"
#~ msgstr "已安裝"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "大小"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "類別"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgid "MandrakeUpdate, version 7.2\n"
#~ msgstr "MandrakeUpdate，版本 7.2\n"

#~ msgid ""
#~ "  usage:\n"
#~ "    -h, --help:    display this help and exit\n"
#~ "    -v, --version: show the version and exit\n"
#~ "    -V, --verbose: increase the verbosity level\n"
#~ msgstr ""
#~ "  用法：\n"
#~ "    -h，--help：   顯示這個說明後離開\n"
#~ "    -v，--version：顯示版本資訊後離開\n"
#~ "   -V，--verbose：增加資料輸出的可讀性\n"

#~ msgid "Source on network: (random mirror)\n"
#~ msgstr "網路來源：(隨機選擇的映射地址)\n"

#~ msgid ""
#~ "Update\n"
#~ "List"
#~ msgstr ""
#~ "升級\n"
#~ "清單"

#~ msgid "Update the list of packages to update"
#~ msgstr "更新套件的更新清單"

#~ msgid ""
#~ "Select\n"
#~ "all"
#~ msgstr ""
#~ "全\n"
#~ "選 "

#~ msgid ""
#~ "Unselect\n"
#~ "all"
#~ msgstr ""
#~ "全部\n"
#~ "不選 "

#~ msgid "Unselect all"
#~ msgstr "全部不選"

#~ msgid ""
#~ "Do\n"
#~ "updates"
#~ msgstr ""
#~ "進行\n"
#~ "更新"

#~ msgid "Do Updates"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Normal Updates"
#~ msgstr "正常更新"

#~ msgid "Development Updates"
#~ msgstr "開發更新"

#~ msgid "Descriptions"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid ""
#~ "The packages are the updates for Mandrake\n"
#~ "Select the one(s) you want to update\n"
#~ "When you click on a package you get information about\n"
#~ "the need to update"
#~ msgstr ""
#~ "這些是 Mandrake 的更新套件\n"
#~ "選擇您想要更新的套件\n"
#~ "當您選按某個套件時\n"
#~ "您會見到有關為何需要更新的資訊"

#~ msgid "-adobe-helvetica-bold-r-normal--*-120-*-*-*-*-iso8859-*,*"
#~ msgstr "-adobe-helvetica-bold-r-normal--*-120-*-*-*-*-iso8859-*,*"

#~ msgid ""
#~ "Please Wait\n"
#~ "Sorting packages"
#~ msgstr ""
#~ "請稍候\n"
#~ "排序套件"

#~ msgid "Choose your packages"
#~ msgstr "選擇套件"

#~ msgid "Packages to update"
#~ msgstr "更新的套件"

#~ msgid "Packages NOT to update"
#~ msgstr "不更新的套件"

#~ msgid ""
#~ "Caution! You're changing the version.\n"
#~ "MandrakeUpdate will think you actually have this\n"
#~ "version installed\n"
#~ "\n"
#~ "You should only use this if you really know what you're doing.\n"
#~ msgstr ""
#~ "小心！您正在變更版本編號。\n"
#~ "MandrakeUpdate 會當作您已安裝了\n"
#~ "這個版本的套件\n"
#~ "\n"
#~ "您必須清楚明白所做的事情才可使用這個功能。\n"

#~ msgid "Preferences for Proxies"
#~ msgstr "代理伺服器的編好設定"

#~ msgid "Proxies"
#~ msgstr "代理伺服器"

#~ msgid "HTTP Proxy:"
#~ msgstr "HTTP 代理伺服器："

#~ msgid "Port:"
#~ msgstr "埠號："

#~ msgid "FTP Proxy:"
#~ msgstr "FTP 代理伺服器："

#~ msgid "Proxy username:"
#~ msgstr "使用者名稱 (代理伺服器)："

#~ msgid "Proxy password:"
#~ msgstr "密碼 (代理伺服器)："

#~ msgid "Error: curl_easy_init()"
#~ msgstr "錯誤：curl_easy_init()"

#~ msgid "Source"
#~ msgstr "來源"

#~ msgid "Disk"
#~ msgstr "磁碟"

#~ msgid "Network"
#~ msgstr "網路"

#~ msgid "RPM directory"
#~ msgstr "RPM 目錄"

#~ msgid "Network settings:"
#~ msgstr "網路設定："

#~ msgid "Version:"
#~ msgstr "版本："

#~ msgid "Show security updates"
#~ msgstr "顯示安全更新套件"

#~ msgid "Show general updates"
#~ msgstr "顯示一般更新套件"

#~ msgid "Show bugfix updates"
#~ msgstr "顯示修正錯誤的更新套件"

#~ msgid "mirror:"
#~ msgstr "映射："

#~ msgid "Update the list of mirrors"
#~ msgstr "更新映射地址的清單"

#~ msgid "Choose Packages"
#~ msgstr "選擇套件"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "使用者名稱："

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密碼："

#~ msgid "Security"
#~ msgstr "保安"

#~ msgid "Do not warn if GnuPG isn't installed"
#~ msgstr "如果 GnuPG 沒有安裝也不須警告"

#~ msgid "Do not warn if the package isn't signed"
#~ msgstr "如果套件無簽名也不須警告"

#~ msgid "Miscellaneous"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "Timeout:"
#~ msgstr "逾時："

#~ msgid "(in sec)"
#~ msgstr "(以秒數為單位)"

#~ msgid "MandrakeUpdate Preferences"
#~ msgstr "MandrakeUpdate 編好設定"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "類別"
